【學警出貓】警校7名學警考試作弊竟獲放生 料如期畢業惹爭議

【學警出貓】警校7名學警考試作弊竟獲放生 料如期畢業惹爭議

怪唔之得一同差佬講警察通例即刻行開啦

成班弱智考垃圾都要出貓

呢位阿Sir當年係咪都係出貓？

正式個d都成日作幣走捷徑亂屈啦
學堂呢堆應該拎銀雞

成班毅進學歷英文law啲字都未識讀啦
逃學威龍都有做俾你睇

支持公安取代班垃圾

黑警之育成

呢d醒目仔

畢到業 都係偷呃拐騙 一樣姐

已經唔算難仲要出貓

唔夠人用住先啦,遲D多人咪成世PC仔

藝進咁淺都要作弊？

考狗都要出貓
屌你有冇咁撚廢
毅進仔

是撚但喇 做condom咋麻

40~50年前"變色龍"，劉志榮對白:若要生活好，走去做差佬